【類比】警隊開支 vs 駐韓美軍開支

預算案：警隊新年度開支258億 增人手添裝備防亂

南韓願意負擔超過1.18萬億南韓圜（約80.52億港元）的駐韓美軍軍費，較去年增加13.9%

點睇警隊開支超過駐韓美軍3倍？
連坦克軍艦戰機都冇架，dllm希望快d引入，唔係點對得住攞超過軍隊嘅開支

港警人工全球第一

解放軍都唔係佢對手

兒登港豬：軍費好貴, 香港唔可以有軍隊。警察開支係無問題，好平。

香港狗隻無戰機，性價比好低

連登仔：香港人好有錢，香港好好住

80 億只夠比香港國安

廢老：好緊要有得飲茶！係我死之前，阿仔阿女都唔可以走！

得你條傻鳩講

人地軍費倍幾既錢同支那買垃圾

駐韓美軍係擺設，香港警隊係「保護」市民，兩者點可以混為一談呢

共產黨話就話唔收香港駐軍費
但巧立名目既野...你明

真心希望港府考慮引入，俾港警一嘗開大砲滋味，又可以保持成日吹奏嘅世界競爭力，協助中央實施一帶一路戰略方針

而家類比港警vs駐韓美軍唔好拉埋解放軍叔叔嚟比